中伏！華為mate20x 香港版有censorship！

裏面有embed違禁字又或者聯網censor

新聞？

有無證據？

mate20x

邊間鋪買？

oneplus5t

兩部機setting version完全一樣！

百老匯

從來唔用支那機
但用緊果部Sony機都淨係出到殘體字，認唔到正體字

有無detail??

好人好姐用支那機就乖乖地做返個支那人啦

唔識刷第三方rom咩，小朋友門禁 ？

係用緊咩search engine and broswer?

呢啲基本野都要寫入第三方rom （刷係共產中文）同支那狗翻牆有咩分別

videoder揾youtube

其實呢啲喺大陸智能電視都見過，search會block嘢

用得支那機就係咁啦

用支那機仲想有自由 等睇遲啲淨係睇到勵害了你的国

用支那機好正常喎
你係咪精神分裂

香港版都有

屎為封左解bootloader個申請